【國際突發】意大利熱那亞行車天橋倒冧 成段橋身消失咗

外電報道，意大利北部港口城市熱那亞附近的一條行車天橋倒冧，從網上流傳的圖片可見，當地一條行車天橋的一大段「消失」了，意大利傳媒估計，倒冧的橋身約有200米長。肇事天橋名為「莫蘭迪大橋」（Morandi Bridge），建於1968年，是當地A10公路的一部份。意大利有通訊社指，事件造成了「數十人死亡」。

當地警方及消防部門指，暫未能確定死傷人數，但估計事發時至少有數部車輛在橋面行駛，救援人員已到場進行搜救。意大利運輸部長稱，相信事件是一宗重大事故。

身處現場的記者納迪沃（Franco Nativo）稱，至少有8至9部車從橋上跌落路面，他形容「這是末日景象」。警方指，天橋倒冧時現場天氣惡劣。

希望港豬澳大橋都會

歐洲支那

又會2邊一齊，通常都係一邊項唔住跌落黎另一邊吊住

...

意粉佬即係歐洲支那，有咩咁出奇

UFO

意粉點會係歐洲支那

意呆利

力架國

最多應該死35人

依種鐵橋保養唔好基本係得50~80年命
熱那亞近海風化腐蝕更勁
橋用左50年豆腐渣就唔係
意佬懶９保養就真
所以香港果兩條保養唔好的話